一個着白色衫的啟示

何律師的說法，原來穿白衫可以隱形，仲可以化敵為友，下次光復可以穿白色再帶拐杖。
一定沒問題。

既然52 仔都可以入來放蛇和煽動，為什麼我們會沒有UC?